「行動升級」攬炒中国經濟 股災GoGoGo

「行動升級」攬炒中国經濟 股災GoGoGo

到今日好多巴打都唔知「攬炒」真正意思
「炒」嘅唔係指香港經濟
而係以香港「攬炒」整個中国

上面將圖講左，
中国收支已經失衡，
只要有人推倒第一個骨牌，
整個中国經濟都會收皮
而香港就係第一個骨牌

點解香港對中国咁重要？
因為中国封鎖經濟已經出現資金問題，
而印銀紙已經完全冇用，
要外匯先可以撐住
香港外匯基金，銀行存款，強積金保守策略
係中国外匯三大支柱

以下 6 大方案，
係有效打擊中共，中資企業取得外匯有效方法
1. 攞美金現鈔
2. 轉走MPF
3. 國際文宣，扺制Made in China
4. 機場集會，823解禁
5. 星期五，日，罷買
6. 抗紅運動，打擊中資
7. TVB狙擊手

1. （核彈級戰略）攞美金現鈔
（必需持有實貨，資金才能離開銀行體系）
中国成日迫香港買垃圾債券，騙取香港外匯
外匯基金，銀行，強積金保守策略都係受害者
香港人只要「攞美金現鈔」，
中国外匯成本就會急增
（Hibor 比上星期急星4 - 5倍 ）

原因係：香港人攞美金現鈔，外匯基金嘔番相認金額
美金少左，外匯基金借比中国嘅錢自然少左

但故事未完，外匯基金少左錢，
自然香港可以放出黎流通嘅港幣都少左
銀行自己少左錢，所以Hibor(資金成本)就急升
Hibor升，就代表住利息上升，銀行就更少錢可以借比中国

而人民幣 Hibor都同時急升到3.8%，
係2018-10-10 中美貿易戰以黎嘅新高

利息升左，中国公司就借唔到錢做生意
自然就要執，執左一兩間就會變骨牌
中國有幾個賺錢省份就係因為資金鏈而死

仲有，股市一唔得，
保險公司，社保(養老金)呢類錢滾錢嘅國企／大企自然唔掂
業績自然係蝕錢，同時唔夠錢找數比客戶
美國雷曼，AIG當年就係輸係呢種結構性風險上

2. 轉走MPF
原因同上，將資金移離垃圾債券，銀行及中港股市

3. 國際文宣，扺制Made in China
(希望攬炒巴可以幫手)
成日有外國朋友問我，
點先可以幫香港，
好簡單，拒絕 Made in China，
帶動言論，就可以幫中国踢走不同產業
工廠執執執！

4. 機場集會，823解禁
有親中報話，2日機場損失8億
但當中有唔少係由中国嘅航空公司食，
而且航班受阻，唔係一班冇左，
而係航班回流失敗，其後嘅相關航班都會冇理
所以2日，中国嘅航空公司損失慘重
加上重反機場，可以向旅客宣傳，
Support HK，kick out Made in China，

5. 星期五，日，罷買
用經濟，向林奠投下不信任票
而且，Cashflow細左，
中資企業就更難係香港借到錢
中国資金成本又會大左，執執執！

6. 抗紅運動，打擊中資
同上

7. TVB狙擊手
支持 黃心穎(離巢) 不解釋

Recap
1. 攞美金現鈔
2. 轉走MPF
3. 國際文宣，扺制Made in China
4. 機場集會，823解禁
5. 星期五，日，罷買
6. 抗紅運動，打擊中資
7. TVB狙擊手

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

節錄：
台灣歷史：
荒島>日本現代化殖民>民間好感>劣化民國接管>本地人成二等居民>民主化
香港歷史：
荒島>英國現代化殖民>民間好感>劣化中共接管>本地人成二等居民>？？？

228事件 = 雨傘革命
雷震事件 = 梁天琦&民族黨
中壢事件 = 2019區選／2020立法會
美麗島事件 = 反送中 光復香港

台灣解嚴 = 真雙普選

「今日台灣，明日香港」

以香港「攬炒」整個中国

818，一定出

PUSH

認真POST冇人推

香港人，聽日差你一個咋

818

正呀 引發支爆靠香港

咁如果支爆後香港會點？

由古至今，
中國倒退，香港發大財
一向都係真理黎

Tui

tui

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

渣打停開離岸戶口服務

開始了

咁都起到

推

有冇咁好

幫推
對支那進行金融經濟打擊

唔識經濟但係打擊支那就一定要推

俾班貪官貪到赤字

Push!!!

係真唔係呀?

換美金 換美金

大力一推

Gogogo

入嚟話你聽香港到底有幾勁，有幾大影響力

3. 中國外資資金70%經香港進入
中國商務部5月20日最新統計資料指出，2019年1月至4月，實際使用外資金額451.4億美元，當中有310.6億美元（約台幣9786萬元）來自香港，佔比達69%。

香港炒，中国必炒

721,811

push

要求白宮提名香港人攞和平獎

可唔可以每星期定某啲日子攞美金或者提款？然後定時供佈成績。咁樣做先有凝聚力。而家疏疏落落咁提款，好快大家會無咗件事。

靠你

呼籲國際拒絕 Made in China呢個真係好！

要靠攬炒巴幫手

推 雖然推唔到

推爆佢，721,811

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

其實有段時間係中港一齊旺
就係民初，軍閥割據同埋租界時期
個個大城都好旺，上海、廣州甚至武漢、廈門、汕頭都好發達
嗰陣係國退民進，軍閥亦都好顧民生
山西嘅閻氏就係表表者

所以如果返到嗰陣，都唔錯

要對準d國企
呢樣係中國經濟維生嘅重點
民企早就已經收收地

支爆分裂

818 維園集會見 純和理非

英國好多人上街撐香港人

推推推

一定要做唔好嫌麻煩，好似mpf咁你唔轉遲早渣都冇

唔想倒台 就支持香港獨立

818 818 818 2點見

開唔到銀行戶口

電匯去海外

股票戶口

齋放唔買

IB VS FT VS CS VS TD 邊個好D?

Push

股市可以點搞冧？唔借助國際大鱷嘅力量都好難，例如索羅斯

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

Say No to Made In China

所以要諗辦法令港交所停市

香港人美國開銀行户口教學 （走資討論）

P

推 有料到

幫推

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

【集腋成裘】【大家一齊寫】香港抗爭大事記

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成
(更新：已經完成左大約70%左右，多謝各位巴打絲打)
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。一段四~五句中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1967 六七暴動
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2001 六七楊光暴動主腦獲頒大紫荊
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行
2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2008 以普通話教授中文科
2010 反高鐵
2010 香港交易所CEO由中國人接任，金融業被中國控制
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2012 南丫島海難
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 銅鑼灣書店
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2016 梁天琦陳浩天被取消參選資格
2016 多名當選議員被無理DQ
2017 反一地兩檢
2017 香港移交主權20周年
2018 鄭若驊涉僭建
2018 UGL 50M 事件放生
2019 建議取消海外專科醫生於通過執業試才可於香港行醫

諗下點樣圍圍國企總部

boooooom

YouTube 有條片比五毛推到上熱門

同意

Recap
1. 攞美金現鈔
2. 轉走MPF
3. 國際文宣，扺制Made in China
4. 機場集會，823解禁
5. 星期五，日，罷買
6. 抗紅運動，打擊中資
7. TVB狙擊手

up

啱，真正目的係攬炒中國

係支國攬香港
支國已經爆硬
要香港水救

廣東有廣州同深圳都負!?

我仲以為係 228事件 = 反送中添....白色恐怖都開始緊...不過都係PISH啦

香港同中國攪炒的話，香港要最少幾多年先回復正常？

詳細可以入link睇

228係戒嚴開端，
結局係Bad ending 黎
之後人人都唔再發聲

美麗島係係壓迫下大還擊，
戒嚴下，公民覺醒

出post嗰個係藍絲嚟

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

借個位

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩各位foward出去. 如果文宣組想用呢張圖再改亦歡迎.

明天見

推

Recap
1. 攞美金現鈔
2. 轉走MPF
3. 國際文宣，扺制Made in China
4. 機場集會，823解禁
5. 星期五，日，罷買
6. 抗紅運動，打擊中資
7. TVB狙擊手

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

我要攬炒

仲有全面抵制建制中資撐警公司

希望IT 手足快啲出個app

Pish

818 聽日見

求下大家幫手洗上各大 social media
#boycottchina
#stopbuyingchinesegoods
要盡快支爆

溫馨提示

中資銀行上年年尾開始係咁借錢比大陸、市政府。筆筆都爛既
大家搞下香港銀行，大陸真係跟住收皮

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

BURNNNNNNN

tui bao

非經濟撚 TUI

反正入唔到機場，玩無人機得唔得？

估唔到廣東赤字都咁利害

推整合勁有心 希望攬炒巴團隊會睇到

攬炒

#boycottchina
最新文宣方向，全球排支，引發支爆

一定要推

#Boycott Chinese products

中國經濟命脈在於樓市

而家國內樓市 發展商負債高 靠新債頂舊債生存 發唔到債就開張賒數單賒數

全國既空房 係可以接收整個歐洲人口

上半年有幾百間蚊型發展商執笠 當中有幾多爛尾樓

我深信如果攻堅到樓市 就會有雪崩效應

818繼續街頭見
支持對支那進行金融經濟打擊，推！

手動正皮。 提美現，轉離岸!

星期五，日罷買 ,可唔可加句幫助良心小店？
有啲唔係大型連鎖店既 都有為反送中事件出聲同幫過學生
所以星五日 可唔可以定性罷買黑商 幫襯良心小店？

股joy

其實睇下內銀既關注類貸款就知支爆進行中

首先最基本
mpf轉走香港巿場
去開mpf個人賬戶轉入去 顧主個份轉唔到就冇計
例如選
匯豐恆生 自選美國股票基金 開支只需0.79%

之後
第一階段 好有錢
開離岸戶口

第二階段 USD 25000以上
開離岸證券戶口 用有SIPC包底的公司
電匯出去美國 齋放唔買股都得

IB VS FT VS CS VS TD 邊個好D?

第三階段 USD 25000以下
可去各大找換店或銀行換美金

最後真錢唔多
係銀行襟出黎搵個箱鎖住佢算

離岸戶口整合
錢轉得出去，利潤進得來，香港人發大財

Firstrade

- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 買賣股票零手續費
- 可申請debit card (ATM提款手續費: 3%)
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 50美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (國際版)

- 有BNO可以申請，開戶揀UK做country of residence
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可申請debit card，ATM提款零手續費
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可以港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (國際版)

- 暫時未肯定香港人有冇方法開到國際版
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費6.95美元
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 股票交易手續費6.95美元
- 可以FPS、港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

同場加映: IB (香港版)

- 暫時未能確認有冇SIPC保障
- 戶口月費: $10美元 (資產達10萬美元以上可豁免)
- 股票交易手續費只需1美元，可以用戶口月費抵銷
- 可以FPS過數，外幣兌換率極佳
- 融資利率特低，適合專業炒家
- 每個月可以免費提款一次

Credit: Hypnotize

唯一一個上海月頭仲滅亡埋XZ9cpNml36

追擊支那銀行體系

我地做岩左

今日冇人提美金，
要諗諗口號

多謝各位勇武，
多謝各位和理非，
多謝各位香港人，
多謝你

tui

星期五，日，罷買

攞美金現鈔，同中国攬炒

推上去

光復香港

時代革命

823人鏈

BURN!!!!!!!!!!!!!

burn

Pusssh

push 行動post

真攬炒，全球反中
No MADE IN CHINA
No Chinese immigrants

721 811

Say no to made in China

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

#Chinazi

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

攞左5000蚊美金，仲有5000未攞

希望見到香港租金變返合理

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞